[hku space aba]有冇師兄姐有notes 借比小弟 萬分感謝

[hku space aba]有冇師兄姐有notes 借比小弟 萬分感謝

肉酸過啲乞衣

自己上portal down啦

直接講想要assignment答案啦

借你奶
知唔知咩叫借？
還唔還到？
你話乞都唔會屌你